連仔請幫手del post

保險界手足factcheck：裝修對大集團影響甚微

成篇野都冇根據

5毛想洗底?

屌你, facebook見到咁岩想轉貼
點知原來條友9up
咁我都唔知架